藍絲諗住824圍港台

由於出席人數可能極多 有部分朋友不知道路線 我們相約2點在樂富站集合 2點15分一起上香港電台 香港政研會將會有義工在旁協助

今次又幾多慢人

非法集結

藍絲諗住將琴日單野講成自編自導自演

香港政研會？
即係邊個出錢遊行？

膠都費事派，等睇去錯廣播道3號

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動